乃木坂46討論區#311: 有八週唔驚 身體健康相信營運

乃Po呼籲:

「 想睇手足裸跑 / 8週手足記得做足安全措施 / 歡迎四位新成員」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
2月26日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
可造之材好女仔

留名想買

【与田祐希2nd写真集お渡し会】
東京開催が決定いたしました。 日時：3月9日（月） 会場：HMV&BOOKS SPOT SHINJUKU

※本イベントは新型コロナウィルス流行の現状を考慮し、イベント日程が延期もしくは中止になる可能性があります。
また、新型コロナウイルスの拡大防止の為、マスクの着用が必ず必要となります。
またイベント会場入場前に手の消毒のご協力をいただきます。予めご了承ください。
※与田祐希さんご本人もマスクをしての参加を予定しております。

手渡會牙希都要戴口罩😷

咁樣宣番

LM

新飯留名

第幾個牙喜id

你又邊個分身
賀喜遥香、恭喜遥香、禾喜遥香
仲要3個都紅字

花

禾花

抄我

可愛

利申二零一五年起舊飯

松尾美佑快撚d躝

G chi

真。新飯

不分化 不割蓆

做體檢未

報名好似得父母同埋一個朋友知
SR嗰陣講野完全唔似14碎 正常14歲淨係識笑笑笑
もやし

美月做壞女人好正

做我女人正啲

又反

曲線反mb

會唔會黑化做平仔

呻吟留名

禾白留名

好大塊面

你係乃玩黑化咪啫係倒自己米

呢5個都好大機會長駐under啦

Under唔under又同黑化扯唔上關係喎😑

阿喜

1 賀喜遥香
2 齋藤飛鳥
3 堀未央奈
4 山下美月
5 与田祐希
6 星野みなみ
7 生田絵梨花
8 鈴木絢音
9 阪口珠美
10 岩本蓮加
11 松村沙友理
12 久保史緒里
13 高山一実
14 秋元真夏
15 白石麻衣
16 新内眞衣
17 大園桃子
18 井上小百合
19 早川聖来
20 中田花奈

以前有女同學都係用呢個袋

多謝支持
Miss左

2月體檢
1 星野みなみ
2 秋元真夏
3 筒井あやめ
4 生田絵梨花
5 与田祐希
6 白石麻衣
6 賀喜遥香
8 高山一実
8 松村沙友理
10 桜井玲香
10 佐々木琴子
10 岩本蓮加
10 大園桃子
10 田村真佑

以前有女同學都係女仔

回應緊話倒自己米個part

依家嘅堀定以前嘅堀

派本J書俾我未

居然會鐘意豬美

個樣呃到下人

真人鹽到

明日、2月18日(火)放送の日本テレビ系「ZIP!」で山下美月のインタビューが放送予定です。

みなさま、ぜひご覧ください！

※7:15頃〜の予定です。
※生放送番組のため、放送予定が変更になる可能性がございます。

#ZIP!
#乃木坂46
#忘れられない人

淨係睇晒どこ同工事中，唔知有乜問題
堀就真係以前正好多

正到

1 掛橋沙耶香
2 掛橋沙耶香
3 掛橋沙耶香
4 掛橋沙耶香
5 掛橋沙耶香
6 掛橋沙耶香
7 掛橋沙耶香
8 掛橋沙耶香
9 掛橋沙耶香
10 掛橋沙耶香

淨係留意節目梗係唔知有咩問題

多謝支持

ok 8週派

係時候睇下啲網紅p圖

又jer

禾雀

生田絵梨花が思わず救いを求めたくなる瞬間とは!?

想知套嘢幾時有得睇

死左

My Fa

柴寶留名
btw 仲以為係千春生日po

老婆

2020初夏日本上

2020-2-17
禾愛掛b

佢晌狗文宣部嘅人 10次有7次係講晌

冇人推

櫻隊 久保 掛橋 仲有冇？

你條廁佬都話推音b
望下自己個id

Outdoor啲公廁袋
以前中學一班30人可以有一半人都用緊

不嬲推三個

講下笑
對J書冇乜興趣

咩係女同學

死老坑
我地00後唔用呢D

啱啱好可以繼續推三個

講咗幾耐唔好捉鬼

禾喜禾聖禾廠禾掛禾櫻禾梅

仲要係黑色

我愛老女人們

古有廁路比燈死櫻隊
今有YUI仔燈中林妹

廁

原來打漏左禾咩

今有mk YUI仔燈中林妹

真 禾地用開SPI

其實佢個設計幾襟睇又實用，得閒轉下配色已經唔會out
不過太多人用，好易撞色認錯

遲啲應該有禾黑

你黑

其實個設計就係咩都無夠簡單
咩人用都得

收到wind 你推馬蹄露推到愛屋及烏加推埋松尾

你估個個好似你咁廁咩

好似有分男女裝款
不過調轉嚟用都唔會有人知

松尾快撚d躝

MK!

有人推松尾就私了佢

睇咗未？可以借俾你睇

牙柴id 推松尾

怕5怕中回力鏢

等禾仲以為冰個新手腳
原來又係公廁中

禾同MK仔誓不兩立

佢咁了解一定係班上個啲mk仔
利申：無買過呢種袋

閘住 割蓆先 佢推柴寶唔關禾事㗎

乃po又多個MK

同女同學調轉用

都可以一睇

咪屈
嗰時去過鋪頭睇先知 見咁貴就唔買了
返學嘅袋好易殘，邊洗買咁靚

lm

講mk 問左音推未

見唔見個又字

型到，小妹心動了

廁路比會開始jer u

講緊你自己

Lm

唔好要佢做男役啦

禾純留名

朋都係走左先變返女人

認同
鐘意睇長髮喜多過短髮喜

我願意為佢轉基

做晒兩邊

你本身就係

4蘿莉控

以前有同學

失實指控

真

跟住依家係東甩，都係同樣問題

幾正

第幾次的藍天幻想下好啦

我返學用膠袋咋

想睇松村單細胞繁殖嗰張圖嘅喜版本

影到大長腿

做晒兩邊唔好啦 一做男役果d妄想request就番唔到轉頭嫁喇

見到呢句 碌上去望下 果然係音推

有得做咪幾好
永遠都係記得男役多過女
不過牙喜唔洗靠呢啲R鏡頭另計

得意到

同狗頭講啲野一樣
然則狗等於黑
咁u=...

新人定funson

新Po留名

營運啲垃圾諗法點都會塞一個係選拔

有冇睇錯 有推蘭？？

Day1開台嗰陣話中意西七 之後話蘭仔喺店長呢套野都好可愛 btw我都係頭先先知有呢套野

就嚟marika生日

睇哂琴日3個坂道番組，覺得欅個上村先係真正仙女

不嬲話pepe唔差

以前有女同學唔用袋

佐藤璃果>其他

上村hey0人不了

仲有橋

個陣覺得營運有諗過推蘭
然後三期空降

松G廚房

我淨知要反松尾

禾掛寶禾咩禾年留名

我到依家都唔明反北川為乜

你推？

舊年已經話你推Pepe
口硬心軟唔認

禾體檢pepe高過田村牙柴

本身無乜好感
依家唔推 而且反唔落手

有無人睇得明套嘢

大過marika

營運仲未放棄蘭仔

Marika依家瘦咗好多 正到

由26單起計 你估豬尾同佢邊個入選拔先

希望飛得成睇二期寶寶 可以順利去大阪睇下marika個展

點解係同珠尾鬥

禾刀吾g

起碼會著g2000

乃木坂46、20年の主役は誰？ 世代別の顔から分析

變態妹嚟，捉個大叔

屌 唔記得咗爆咗po

集氣

乜能野黎

一下手痕唔小心買咗橋本個本畢業寫真

識啲嘢

都係啲老生常談

完全唔知個illusion係咩事

武漢全席

專注睇女
去諗緊多做咩

放棄左啦
音同愛就未

幾年前17單17、18歲個陣就話有機推
甚至有啲feel會copy飛鳥條路上
不過依家都21，算啦唔會推架啦
（兩個人有唔少地方幾似，年齡又一樣，17單前後有影過雙人雜誌，我個陣以為會有機之後雙C，唔知點解直接放棄，佢唔關我推唔推事，其實就覺得有啲可惜，尤其是依家冇個人同飛鳥對到位，下下都單C孭鑊）

中二病到

白粥上面舖層紅豆沙做乜鳩
仲以為甜粥

睇到好尷尬...

真 呢兩個仲可以撈翻上黎
尤其是音B
唔係白石畢業單咁特殊二期第四個位應該會比佢
依家又舞台劇又電影又電視劇

唯一讚佢幾有心，寫咗好多篇，篇幅幾長下

法國牙雀好鍾意稱呼人做先生

上一兩年單單都有人話營運開始推佢

舉中指

えんぴ

收到風有上奶po

呢兩年係點睇到開始推佢

明日のZIP! （日本テレビ系）に山下さんが出演予定です❣️
先日写真集の取材をしていただきました😊朝7時15分ごろですよ〜⏰
みなさんチェックしてくださいね✨✨

#ZIP!
#山下美月1st写真集
#忘れられない人
♦︎amazon

音B啲戲唔差 睇到小妹啲少女心出曬嚟

有創意係好事喎
ff mb係床上面都悶啦

直頭係痴線婆

大佬雀比like

係咪八寶粥

見到嘅話真係好對唔住
禾有讚你有恆心寫，不過我真係唔識欣賞

覺得劇情好中二病啫

捉你出黎打咩
實有人buy有人唔Buy架啦

係咪你

同意，啲故事有啲太天馬行空，但小朋友有創意都係好事

咁都比你發現左

戰鬥小說都係中二病架啦
將發夢既事蹟寫做小說都好中二病架

尋日工事中個堀B我可以

真係幾有戀愛中嘅感覺

有公司化妝師逗住 個look無咁離譜

佢唔是自己化妝派咩

個本影得好靚
同其他丁書差好完

係 玩角色扮演個陣都係叫我做先生

其實如果啲名唔係做mb轉做其他名
咪好似講故台啲故咁

咩角色扮演先

泡妝=自己化

一姐真係好Q
想整紅豆沙俾佢食

乃po迷櫻勢力蒲頭了 感動

佢喜軍嚟 重要關頭會25

咪分化

禾櫻着牙婆衫

表情好正

入選拔=起飛

你唔記得轉acc

好似小動物

其實4期要用公共blog用到幾時

7

禾白七cp9

可能等班青年軍上埋嚟先一次過9

我想做個包比牙咩咬

都係話牙雀私生活好謎，在意佢做完野同放假做緊乜

大波冷衫都可以着到咁

Sor

對鞋幾靚

去倫敦同禾行街

都兩年冇份挽啦仲飛

長平公主

見佢連自己老豆嗰樣都要收埋9年唔俾mb知

又笑

咪屈

想拮到熊大不要不要的

想咬牙咩

想拮到禾白不要不要的

同生田先生睇音樂劇

叫佢側身影係咪挽9佢

側身都有少少波路

哦呢囉唷咩

我對肥仔波可以同佢一戰

老豆應該有去睇Live嘅

空氣黎

大熊好能淫

巧dirty 牙嚇死小妹禾

互拮

七瀬對波好白滑

證明禾七唔係靠波上位

牙櫻好撚似面包超人

同超能力3人鬥爛

有女睇就得

雀

有無人有睇呢套嘅動畫

我大過佢啦屌

圖呢𨳒你

睇完更擔心佢地三個會點做

禾柒大波波

搵日睇下先

雖然話愛係盲目，但我係七推都講唔出呢句嘢……

6集TV版+電影
我以為得電影

上鐵塔刀甘開心

啲ff情景想知點拍

阿咩表示做乜咁夜至嚟拍……

得40幾分鐘挽全員一致game

金川

撚尻mb

留名

創字者

馬尾咩真係好撚屈

但係好多人唔鐘意佢

最後可能得番幾秒上到去

多數都係

得番4分鐘

睇廁久真係好歡樂

哇 呢集好撚dum本

起碼平過去外國

金川好バカ

個後生牙叔中意同人妻交流多啲

5／4，7/4個二集係tv版？

好可愛

珍

蠢但又唔夠まあや好笑基本上就失敗曬

綠變藍

預告不久後畢業

入錯po

得意到即刻要整gif

雀好可愛

冇 我唔睇藍綠
純粹Twitter見到覺得搞笑Dum出黎姐

記晒每個人咁喎，驚驚

同佢約過會

運動員簡介點解係提依啲

花花好正
係幾時影㗎？呢齣係倫敦定係東京嘅 Les Mis?

背景個女仔好熟面口，有無文藝人士知

Les Mis

不良櫻

唔怪得知

運動員正職食idol

下個post可以祝 橋本奈々未 和 伊藤萬理華 生日快樂嗎？

到時爆po

森田

文青橋

想問下呢套係咩嚟？

好仙

乃木坂どこへ

咸左

2.0真係好嗎？

「鐘意一個人係鐘意佢嘅全部」-牙堀

但唔包括佢變咗第二個人喎

fb見到
乜原來花花鐘音睇波嘅咩？

係囉 我點知佢有冇畀人捉過上UFO

中意睇靚仔 唔通睇毒撚咩

波波池燈到佢即刻畢業

鐘意睇j洛個樣

呢個page我記憶中都幾燈下，睇好邊隊都可以即刻買對家

依家燈花花

閘住
花花會留多幾年嘅

花花自彈自唱的催眠曲真係好舒服、好好聽，連佢自己被音樂感動到雙眼水汪汪，我見猶憐又眼濕濕埋一份。聽完實好好訓

（利申：cd ver 高清音再好聽啲，但無live 充滿感情的現場感）

有無睇佢mtv個live con

unplugged?
drive有

依家歌劇腔既十單唔係好聽得慣

真利伸靠佢贏左幾次波

驗身先知

上節目多，會唔會煮武漢大餐

冚家炸田鼠
紅燒全體野生蝙蝠

上年俾人話死者蘇生
今年考慮祝marika就算

係呢個 覺得幾正
尤其是唱君は僕と会わない方がよかったのか同なないものねだり

2020仲橋

去多啲東京考察下睇下撞唔撞到

到時揸手問下白麻咪得

我都想知，不過佢哋幾時去過倫敦？

あすかちゃんだいすき

佢嗌開我做Bb

上年7月花花嘅blog圖

個排佢倆個突然好friend

點解24小時都會見到公廁中同黑石巴係到

BOT嚟

你訓嘅時候我都訓
然後我起身差唔多全日都係乃po

有時日頭都見到你

私底下去㗎？

半夜起身禁兩下電話

佢哋聲稱唔係夾埋

聖仔真係好可愛
去到樓下就好似小朋友咁跳下跳下

咁健康

唔係咁啱撞到咩
唔知有無記錯

有冇可能咁啱同一套劇同一場次又咁啱遇到，似夾埋多過撞

多謝支持聖仔
btw
頭先諗起第一次留意聖仔嘅原因係見到條女好似聖仔

慣咗自然醒
但有時係床到hea返一兩個鐘先去食早餐

應該係知大家都去之後夾埋睇les miserables

なんと、クイーンズ劇場でこの方にお会いしました。

Asuka Saito
こちらはプライベート
あちらはお仕事の合間に
偶然(をきっとあちらが装って)
同じ回を観劇したので
インターミッション中に合流してパチリ。

奇跡的なタイミングでしたっ
Thank you!

我都想有咁健康嘅生理時鐘

禾覺得朝早個下起到身 到夜晚自然會攰
同埋自己無咩嘢做寧願訓算

法國4期真係巧高質

喜b

4.5期呢？ （後入個幾個啊）

100萬既題目，究竟 咩 定 櫻 個嘴歪啲？

48 groups嘅走過嚟做咩？

仲48
放監未

一朝早睇電視就有山下

櫻

利申cp9

癡線唔洗訓

佢都未離開HKT，48活動暫停嫁咋

公廁中依家有無online teaching

跟花花做水手球迷了

準備對住新四期咁做

唔駛問都知答案啦

第二張姿勢做咩

花係私底下 雀係工作去
咁啱有時間就去睇劇
5ch嗰陣話見到佢兩個行街

連打手都搵埋 4.5期生 RAP

乃木坂46の齋藤飛鳥、山下美月、梅澤美波により実写映画化される『映像研には手を出すな！』の公開が5月15日（金）に決定。さらに映画公開に先駆けて、4月からTVドラマ化されることが決定した。
“最強の世界”を夢見てアニメーション制作を志す3人の女子高校生の姿を独特な世界観と共に描く本作。同キャスト・同スタッフによる全6話の実写ドラマは、MBS/TBS「ドラマイズム」枠にて、MBSは4月5日より毎週日曜24:50、TBSは4月7日より毎週火曜25:28から放送開始。映画はTVドラマ最終話のオンエア後の週末、5月15日（金）に公開を迎える。

有6集tv版

4月13日(月)より、乃木坂46がイメージキャラクターを務める「ファンタ」から、乃木坂46のメンバーがデザインされた新パッケージボトルが発売となります！

新たに「ファンタ坂学園」に加わった乃木坂46の堀未央奈、北野日奈子、久保史緒里、岩本蓮加を含む計9人のメンバーも描かれています。

4/13(月)以降、ファンタ公式サイトで新パッケージがご覧いただけます。
ぜひチェックしてみてください！

Mb design 芬達新樽

唔推得乃咩
近排內子忙，唔洗陪佢我就可以去偷食

Top全面進駐芬達坂學園

無睇過
係咩嚟㗎？
新飯咩都唔識

係咪講緊3/4週定唔知真夏演唱會嗰次自彈自唱版10單？

咁要以身相許先知喎

聽佢Solo公主個首真係想喊

巴打勁熟書

痴線 呢到啲巴打一個二個都勁熟書

可能將來會無啦啦喺倫敦撞到花花

好有姿勢

想得太多

黑石巴英國真係悶到咁咩（其實我明）？
日頭唔洗返工/學咩？

訂左2本
「漫画アクション」最新号の表紙＆巻頭グラビアは乃木坂46の鈴木絢音ちゃんが登場！ドラマ「ハイポジ」出演を記念してレトロかわいい雰囲気でお届け！両面クリアファイル付き！巻中グラビアは人気コスプレイヤー火将ロシエルちゃんが初登場！巻頭カラーは単行本

畀你講到唔敢睇

乃木坂46の白石麻衣さんを独占インタビュー！ 2月19日（水）発行の夕刊フジ「ぴいぷる」欄（カラー１ページ）で特集します。絶対的エースが卒業を発表する前夜、何を思い考えていたのか。ズバリ直撃。詳しくは紙面で。

禾雀好Q

さらに、若年層に支持されている人気アイドルグループ・乃木坂46のメンバーがデザインされた「ファンタ グレープ＆オレンジ」の新パッケージを4月13日より発売。齋藤飛鳥、与田祐希、遠藤さくら、賀喜遥香、筒井あやめのほか新たに「ファンタ坂学園」に加わった堀未央奈、北野日奈子、久保史緒里、岩本蓮加を含む計9人のメンバーが描かれ、全24種類のボトルが登場する。若者にとってはかけがえのない「放課後」時間に注目し、同商品で飲用習慣の確立を狙う。

係

呢組人冇乜興趣
淨係想睇日奈G會唔會着爆套衫

Sondheim Theatre 嚟

上年阿雀拍another sky 咪去咗敦倫拍

我無記錯阿花blog係話佢自己係放假去 阿雀係收工去

兩個應該約埋啦

王道橙汁幾好飲

等陣去搵下有無先

新包裝要13/4

王道慘汁

係個頭怪怪地
一舊野咁

清算

久保髮型幾好睇

坂道殺手

靚靚下巴仔

請珍惜佐藤1號 遲下啲廁佬淨係記得佐藤2號

阿侵已經叛變左

肥秋契仔

呆一呆
你唔講我都唔知 Queen's Theatre 改咗名 ( 青春回憶)
巴打你住英國？都跟得幾貼
btw 你見花花上年七月個blog post 仲係講緊 Queen's Theatre (又，其實花花同雀都幾frd啊)

禾滯港撚 係咁啱之前想去search過佢 close咗仲會改名

老老實實巴打你係我聽過第一個人叫佢Sondheim Theatre，同朋友之間仲係叫緊 Queen's
唔好想去咁簡單，決定下次要帶花花一齊去睇Les Mis

短髮啊雀真係世界第一啊

老老柒柒依套野d定裝都幾似

那有錢

禾柒

禾漆

學雀影番張

真夏係花花個領寫左好き好き

真夏糖丫嗱

要講比班妹妹聽咩先叫寫真

法國啲一期巧中意箍人頸

美月同yoda sell硬件
加少少靈魂就好好多

花姐真心膠 個個條頸都鐘意箍

過多幾日可以見牙白同牙喜

你當技安個名流嫁

禾地00後剩係識胖虎

戴口罩入場？

豬咀

戴氣動果個入去

牙櫻d反應連埋動作又幾正

魔音馬拿豬 x 生田絵梨花
13:17開始

一嚟就彈錯
營運係咪玩9馬拿豬

Salute

露肩

蘭塊臉又係細得誇張個種

真夏好努力架啦
自我produce應該係佢啲掌聲最大
都冇人估佢真係認真

後入

南羊北鳥 你咪搞分化

無咩堂就算有都唔太敢返，係group project先返
要溫都係係屋企睇record算

新入黎做下體檢

順位 名前
1 与田祐希
2 生田絵梨花
2 齋藤飛鳥
4 白石麻衣
5 星野みなみ
5 筒井あやめ
7 久保史緒里
7 山下美月
9 北野日奈子
9 高山一実
9 堀未央奈
9 柴田柚菜

你加推未

腩連企唔穩都咁得意

可愛本體

睇定啲先

Fb有page送yoda寫真

同意 努力突破comfort zone
馬拿豬就係咁惹人喜愛

「 LISTEN! MY PLAYLIST 」
気分がワクワクするようなプレイリスト
まいやんの選曲

①LUCKY TAPES 「Actor」
②Kiroro 「未来へ」
③King Gnu 「どろん」

#白石麻衣 #乃木坂46

Kiroro 未来へ

寫真的威力

扮咩 依家講定先都差唔多㗎啦

到有新動態一出佢就話好qq㗎啦

King gnu 果首都不錯

請問邊個page

4.5期全推 (除咗松尾)

乃木坂駅 應該係

睇緊上星期Music Station 有King Gnu同YUI唱CHE.R.RY

有無link

講開4.5期真係好奇怪
4期入嚟四番目の光又唱咗
坂道傳統做咗
single c 加護法 4期又做咗
4期專屬節目dvd都出埋
依家先嚟入4+1個

當佢地係大頭，只係冇空降福神

今野on99 嘥人時間

第4道半光

要自己俾錢買支持下

残光

蘭仔

本身38人合格踢一半 依家有得入團算係咁

跟我返香港好無？

加大型行李咪得

買多個位咪得

美月個衰妹又幾扭得

你問下買晒排con有冇得拎埋塊牌走

反啦反啦

近乎0互動嘅98年組

平時同我訓練有素

最好腰都係真夏
成日見到有肌 仲係靚個種

美月又關你事 想廁咪出聲囉

我唔廁架

點解你咁多acc

個樣明明畫得幾q 髮型炒車

好彩音B尋日冇叫牙柴畫佢

搵唔到我就吊死你

俾返首四番目之影/闇俾佢地囉
全部躝落under

心痛

全落

影武者の道

求支援7仔泳池圖

呢個手腳廁得仲快過我
我都堅持咗單推禾喜半個月

係咪有個特別受歡迎
嗰個應該點都會塞佢係選拔

我笑到同阿柴一樣

懷疑緊係咪你啲分身

佐藤 同林瑠奈都ok

真摔

想死😭🔫

得2個ac

二期Live？

我唔係佢分身

證實咗廁會傳染

落曬 旅行都唔洗去了

隔離啲廁佬14日

想睇live咋

安全起見 要42日

留名公廁中過隔離po隔離
收到wind佢廁緊

回咗頭 淨係推壽司

咁少位 應該好多人抽

係咪海x有得幫手訂架

原來别對影像研viu tv有得睇

係...1.0?

雖然封面係呢個

做占

但張卡隨機 睇你好唔好彩了

點睇都日向好賣過你二期

當初話紫血only

必訂

禾好花

呢啲野我明唔好特登講出黎hurt我

買多幾本

一向都係我想要嘅都抽唔到

真人版？

想呵番

有冇中live
等緊同行嗰幾張 睇個款都全落

出都未出

sor,動漫繁體
其他網都係簡體，再唔係要翻牆去台灣睇繁

Thank you

班藍絲kol100

原本想叫黑石巴幫手抽
但後尾發覺就唔到時間有都去唔到就算
唔知黑石巴有冇中

兩個ac全落

今天有件非常開心的事！
“哇！太好了！！”這樣的感覺！
以後你就會明白的！ （笑）

媽媽也很難得的說了句“很厲害啊！”（笑）

今天回去的時候也去做了保養！
還有就是美容院～！

係d乜咁開心

有無ching樂天抽選中？

乃po有冇人中

睇完第一集，想係唔知個導演可以點樣表達出嚟天馬行空到咁

阿梅雖然高冷，但係個樣有啲仁，驚佢演譯唔到角色嘅嗰種高冷不屑感

美月依個角色幾啱佢，成個倒模咁

只要阿梅好冷豔咁好快講台詞已經7分似

又話冇人抽任中

牙希

你收皮啦 仲記得你一開頭嗰段世界和平留名

又晌

任抽唔中

抽唔中就898啦

真身仲

回歸選拔

努力讀書
大學幾年係最多回憶學習能力最好嘅幾年
留喺英國搵嘢做再入藉 唔好返嚟喇
未來是屬於你的

25單都未開始

唔知幾多個mb加埋就世界和平

班風向師又spin去晌
btw
你俾條link問天哥價又或者可以開團購

諗返起都尷尬 咪提ok?

禾年高質到

牙柴完美體現睇人仆街最開心既心境

牙柴真性情

但我真係唔係晌狗阿

呢度啲人應該cap曬圖

先日お申込みいただきました公演に関しまして、
厳正な抽選の結果、チケットをご用意することができませんでした。

岩岩入坑特別興奮 乜野9野7野都噏曬出嚟
依家就老尷

cut左成日gif辛苦晒

我未睇過喎
有冇手腳可以搵返出黎

係咪有專屬model

佢不知幾撚得閑

有啲機 但建議咪亂燈

好似好好吃

想試餃子個個

抽唔中梗係得閒

碌碌下見到

乃木阪46 4期追加成員入團前的履歷及個人介紹
1999年2月3日出生
A型
京都府出身
身長165cm
興趣 看電影 做料理
特技 籃球，游泳 英語發音
弓木奈於桑 是現在很難得的7人兄弟姐妹的次女。

那麼來看看弓木奈於桑的經歷吧。

經歷

弓木奈於出道的契機是
2012年通過索尼音樂劇藝人企划『SMA Teens Audition HUAHUA』「モデプラ」
成為優勝選手。

然後，在2013年進入「劇団ハーベスト」（所屬Sony Music）

劇團時期參演的舞台劇：
2013年8月7日 - 11日 『見切り発車シスターズ -happy go lucky-』
2014年3月26日 - 30日 『反重力ガール -starting over!!-』
2014年7月30日 - 8月7日 『裏と表とコーヒーフロート』
2014年12月24日 - 29日 冬の特別公演『季節はずれの収穫祭～冬だって採れるもんは採れる！Bon Appetit！』
2015年8月5日 - 9日 『MIRACLE8』
2015年12月24日 - 29日 冬の特別公演『季節はずれの収穫祭～Are you ready for New Year’s Eve?～』
2016年8月3日 - 7日 『真っ向ガール』
2016年12月23日 - 28日 冬の特別公演『ジェラシック・パーク』
2017年3月22日 - 26日『杜町ペッパージャム』
2017年12月22日 - 28日 冬の特別公演『この泥棒ネコッ！～お後がよろしくないようで～』
2018年3月28日 - 4月1日 『明日の君とシャララララ』
2018年8月1日 - 5日 『DOLL』

2014年參演電影『偉大的咻啦啦砰』
2018年參演電視劇『我是大哥大』（在花絮里有過幾秒鏡頭詳見av61045389 p2 3：24左右）

2016年出演飲料品牌ポッカサッポロ的フード＆ビバレッジ がぶ飲みの新CM

好似好勁 又一個專攻舞台劇
咁其實唔駛特登入黎啦

以前好靚
依家剪個柒頭

呢個入去明明要faceid

脹到

要拎你資料實拎到

明日2/19(水)は17時頃から #筒井あやめ が配信🧡
柴田さんから筒井さんへの宿題は…
「私の似顔絵をかいて下さい！」

咩咩

想吉佢細佬

而家再講隔離已經無意義

thx
po漏咗

頭先電話個part係咪特登做出嚟賣廣告

下原本已經sony藝人

4.5番目之暗

Sony爸爸安排再就業

麗乃都係，入團前入過Sony d 劇團

唔係話小坂？

想聞啲汗

岩岩同禾白申請入紙畢con係度搞

咁大鑊

可唔可以搞返個世界巡迴卒業演唱會

禾白唔出國

真係睇唔出

入得黎好多都有背景架啦

最好係啦
唔係都唔使旨意中

乃共坂嘅世界得一個國家

但麗乃係入左冇耐就跳入乃團

中條能咩 唔會中到

新國立都難中

希望去到約束の卵

希望到時飛到

乃宜家d人都半劇團咁
營運會唔會考慮自己用班mb攪劇

佢想宇宙和平 所以再推多幾個

晌出沒注意

又中點跟

咪入左班2打6做佈景

玩音驚玩到你咁熟

希望一齊report 班藍絲

自己友搞多數擺Top做主演
唔係Top個啲MB真係癈事同你癲
係出面同啲人做攞多啲經驗好過

有啲印象然後直接google四個字就知

一緒に歩いて
一緒に辿り着こう

以前用阿喜做名 依家排緊第幾

一向個名同個推好似係無關係
係睇音推就知

亂改名會三倍反彈落個推到

@會員屎路比

今個聖誕同晌一齊過

分化po 拉

小坂有時有啲柒
壽司越睇越靚

你同禾又典計
音推個名都入咗乃 佢宣言會推

同埋我記得佢入嚟果陣都係推喜

dllm好撚柒呀屌

飄到

藍血人打到嚟 一期三期四期無得避

係首席音推

個陣三期除左プリンシパル之外，圍內仲做過2套舞台劇
唔知四期黎緊會唔會搞

假迷白飯嚟

都唔記得佢依家主推邊個

佢乃po首席廁撚

你咩2c
出黎集dup

還可以啦

讓左比你 反對嘅請舉手🙋🏻‍♂️

都係鐘意之前個馬尾頭多d

通過 會然屎路比=乃Po首席廁撚

又b害禾

集dup你一條友夠唔夠揪

出黎binc佢燈

結果已置訂

公平公正公開

你班死廁撚

唔滿意可以循乃po行之有效既投訴機制反映

原來松村客串過lemon套劇,睇嗰陣未睇乃木，睇咗乃都唔知嗰個係松村嚟

Thx

希望有第二輪抽

幾好戲
我睇完嗰集關注左牙松但未知有乃呢隊野

俾人綁架條女個fd

俾人打到腫左

點樣關注松但唔個乃

第二集
好心痛

松村真係天才嚟如果佢無入乃，有繼續讀書實出人頭地

啫係點

知乃但唔睇，我係迷欅之後先睇乃

金10女優

你咁都唔明

睇錯點樣關注松唔關注個乃

直接開賣好過

我認為你專登搞笑

一識乃之後就入坑了

ANN公佈二推

咪又係搶唔到

二抽

準備開棟篤笑

有咁多時間二抽咩

嗰幾下聲又幾似

佢演狂賭仲好戲

佢之前係工事中演病嬌個次都好好戲

スマホ2 making

本色演出黎

估到實有人咁講

3月先派彩 我估啦

佢做乜都好似做緊自己

公佈咗？

正常有冇二抽都係ann公布

反而飛鳥套那些年好普通
堀都好好戲，真係值得攞獎，最衰係個劇本

3月7 都live啦喎唔係咩

講還講唔準pk gif

咁佢男裝嗰次呢

Fod上幾集,松村做得幾好

最好睇係佢

阿雀演技真係

映像研作者都客串

反而想快d睇阿白果集 山田智和做導演 啫係拍lemon マリーゴールド果個

2/29 12時 一般

係，佢平時喺屋企同我就係咁

咁無二抽啦

夠鐘了

好似要電話認證

無啦

一變四 四變十二
來到這週更加諷刺

以前禾花正到

依家都正

用以前

你個廁撚廁到忘記初心

我嘅初心就係以前嘅禾花

係其他故仔有問題姐

你係由幾時開始出現’以前’依個錯覺

mb應該有份構思的有份諗，同啲pv一樣

佢只適合歸家飾演我的好老婆

唔係應該話幾時出現‘禾’依個錯覺

依排鯨姑娘少咗派藥 慣咗

阿雀畢業後前途茫茫

睇咗新戲先再講 演技是可以有進步

做我老婆

搵個好男人嫁

我可以

一日一花推

Étude Op. 10, No. 12 in C minor “Revolutionary Etude”, Chopin
蕭邦C小調練習曲作品10第12號『革命練習曲』

佢搵咗我

全盛時期嘅生田花花電死人

最後機會，要叫有日本電話嘅fd幫手了

你都要開始隔離

我有WO 係咪比個電話你就得

我又唔係抽二期個個
雖然要電話我都要fd有

建議乃木坂post封關

音推呢 我可以幫手抽

上年架喎

今日係咁打錯字

封關d人會去染血

大阪桐蔭wo 話唔定做緊醫生 藥劑師

再講封關已經無意義

染血？？？

還原度高到

！睇下到時有冇其他渠道都賣飛先
等官方消息

阿堀套野其實幾好

意淫夠我老婆未

收到wind會再黎搵禾

又咩嚟，即係band1？

藍綠

食完鬼妹食mb

換算番 band 1中游咁上下 不過唔知佢係1類定2類

血漿療法

日本版 傳統名校
好多棒波佬 / 運動員都係呢度出身
學業都一樣痴線

抵死上年高中係大阪出唔到線

應該仲有好多機會比佢練

珍
斷金足農最後一場

我見佢1類收生標準都唔低

我撐星稜結果打到入決賽輸比第二隊大阪

嘩 咁都係嚟做偶像

幫牙琴譯字幕個手足可以聽下呢個了
讚牙琴個電台top gear

2011年に高校卒業後、両親に勧められて看護師になるため大阪大学医学部への進学を目指し、予備校に通っていたそうですね。

しかし模擬試験の成績が芳しくなかったので、他のことにチャレンジしようということで、乃木坂46の1期生オーディションに応募して見事に合格したようです！

すごい方向転換ですね！笑

松村沙友理さん、なんと！高校卒業後現役で筑波大学に合格していたそうです。

東日本大震災の影響で浪人し、大阪大学医学部を目指すに至った、という噂もありますが、真偽のほどはあきらかではありません。

下半睇唔明

個海膽好正甘

輝星寶寶

最後俾人屌打

吞拿魚好抵

好熱血

啲壽司好正

日村青蛙好好笑

設樂成集好似爸爸咁

原本考到入筑波大學，但係因為東日本地震讀唔成，自修讀住預備校想考入大阪大學
但考模擬試啲成績又唔得，聽到有乃團招募就去試下audition

出村睇住個妹

thz for sharing
睇comment講電台job就少左好多アンチ

大阪大學聽名應該勁，咁筑波勁唔勁？
畀天災搞到返唔到學嘅學生妹

我見其他偶像都會邊讀邊做，唔係畢業無嘢撈就慘松村就該ok呱

偷食海膽預埋牙白
做占個度好好笑

真係好有愛

一日一花推

呢啲就唔知了

世上邊有男人會唔鐘意喜歡花花

碌碌下籃球野睇cm有張咁嘅野
邊個改架

hehe

睇咗半集久保，咁少戲份，好似普通刑警劇咁

冇改圖都咁

筑波係著名學研都市 應該唔差

因為牙松好正ar ma

白麻好完美
又大波又白又搞笑又靚

假架D奶

點解星期三豐洲市場會唔開

真架

豐州搬咗之後好撚垃圾喎
又隔涉

2019-2-19
禾愛廠妹

想收負皮咪講囉

20202019-2-19
打錯

想去食白石食個個set
無啦啦點會去 博中肺炎咩

去銀座食白麻壽司算啦
去埋d遊客地方就あなたの番です

time traveler

話無工返無學返好抑鬱牙

去惠比壽食米ル啦，牙白好似成日去

又點呀 馬蹄露
咁夜都jer 住曬

不過牙廠真係幾正

book唔到1個人 上個禮拜已經諗住去

咁都得左
冇架 直接去包冇事

日本已經應該危險過香港 過左2月睇下爆成點先再決定啦

咁啱見到jer 返兩句
依家到我笑你牙

佢比人"污名化"左做首席廁佬
係會神經緊張啲

咁似某職業

怕家庭大戰多過肺炎 太大獲最多唔去

真人把聲又正又好反應

巴打好波

普通mk妹 可能我麻麻地

上年已經廁

單睇呢幅可以同日向個班一戰

D表情好打耳

史帆

正過屎煩

壽司越睇越正

黑面

做咩要跳左橋首歌

啱啱睇完去邊熟肉
感覺好睇咗

好想知新一屆頭no王會係金川定田村

#913 有貼啊

聽日橋生日，可唔可以貼佢首歌上#1 ?

你趁深夜人少爆埋個po佢啦

田村起碼未做字先

夜深思橋本

睇錯以為你skip咗橋首歌個part

依家爆完聽日應該都會有人爆多個

田村有時有バカ屬性有時又無

好想摘草莓啊🍓

搶到1001就任玩架啦

一向都係，爆完po隨時要打擾琴子

原來就爆po，姐係聽日要推啦

貼番生田mtv unplugged 版(youtube):

dadadadadadada dadadadadada
dadadadadadada dadadadada
ride on

多人爆咪快爆完

突然覺得田村好可愛

正常應該多人推

你老母！又真係無鬧錯你喎

你個個都話qq

聽日可能無時間爆

左邊日向，中間乃木

夜媽媽放d咁既野

原本有3張，依張已經比較好

等我又放張嚇下人

日本隨時危險過香港

期實我一路都覺得佢下巴同條勁有啲肥

搞唔掂，我笑咗成分鐘

預左
上場對諾域治都拉牛上樹

希望1:1有作客入球

佢塊面好易肥

波波池燈

點解唔整gif？

上個po有gif版

特典postcard
7net:

hmv:

咩黎架

樂天

我見樂天個網加咗呢張但唔肯定係咪所以無po出嚟

好想要 但買咗7net

買多本支持老女人

麗麗

【西野七瀬のななせるふ。】

振り返ってみると、乃木坂46のメンバーとして活動していた頃は、バレンタイン時期とバースデーライブのリハーサル期間が重なることが多かったんです。

去年は私の卒業コンサートのリハ現場に、まいやん（白石麻衣）が手作りのクッキーを持参して、みんなに配ってくれた思い出が。

上年卒con採排同情人節期間
老白自制曲奇俾成員

好女人

積極考慮

希望一陣個po唔好係預祝生日快樂

有頭髮邊個想做熾哥 如果係八周我諗都唔諗留翻喺屋企啦

尋日有手足話八周去攬炒

7net 個張好qq

照去最多咪中招
好高興認識你

Down咗個FOD app 但係開埋vpn都唔得

奶Po6周飯聚尚餘少量名額
有意填表

Amazon正能到...

買咗
等緊送到

好邏輯

真係抵佢比人話廁

佢今次呢個特別封面好正 佢雙重封面
特別版封面下面有個普通版封面
姐係買一本特別版就滿足哂所有願望

1000